政府今次算唔算自我實現預言

個幾月前 成日明明唔係就屈人係 今晚卒之